有無絲打會特登唔搵男朋友成日去冷落下佢？唔想次次都要自己先搵佢

如題

成日都忍唔住半日就自己死死地氣搵佢

唔會
因為次次都係佢搵我